龍鳳茶樓凰瓜排骨飯

$16.9有d貴味道一般餸少 以前xo鳳瓜排骨飯好食好多都係賣$9.8

唔好食

上唔到圖既